[純文字]悠二砌機買料有感

由於早前有朋友搵我幫手砌機
於是我就幫佢搵條LIST
而最近收到風悠二正式開鋪
所以今次就試下搵佢買野
由於今日即興砌機,而且BUDGET有限
所以我先打比悠二問D料齊唔齊咁
之後就開始搵料
由於悠二話好多野唔係佢間鋪,要去倉拎,而我又成18:30先到 (好似佢地收19:00)
所以冇計啦,有D料就要去番大鋪買

LIST:
CPU: R5 1600 $1630 (悠二)
M/B: AsRock AB350M-PRO4 $590 (中田)
Ram: G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-3000C16D-16GISB $1250 (悠二)
DISPLAY: ZOTAC GTX1080 MINI $4050 (中田)
HDD: TOSHIBA 3TB $530 (悠二)
P/S: NEOECO2 550W $540 (悠二)
CASE: SHARKOON 勁風者 VG5-W ATX $320 (悠二)
SSD: SAMSUNG PM961 POLARIS 256GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 $855 (悠二)
$9765

雖然有D野悠二係會貴幾十蚊(但唔少都平過黃金)
但問題係佢地可以包運貨
同埋你打過去有人會比D意見你點樣砌好,同埋佢都真係有睇下D PRODUCT D 料,真係幾熟,大慨都知咩牛係邊間野代工,某D 款 D QC (不過我覺得有時將貨就價啦 )
但怕重又唔急又住係大西北既朋友其實都係一個非常好既選擇
黃金價錢仲要送埋上門
同埋如果一部機砌埋個價錢都同出面都差唔遠,識選料應該會平過TIM
大家都可以四圍格下價邊道抵屌買邊道
而悠二間鋪個位都好近MTR
係C出口一上,SHELL油站前少少就係
不過如果有心拎貨最好早一日搵佢等佢READY
因為我都係事前早2個鐘安排D 料點買同搵料
而且談話中都好好吹,又介紹下E 排 D人買RYZEN 配RAM
除左冇貨既HOF 同唔係道道都有得賣既AEGIS
都仲要其他選擇
而好好彩如佢所言,對RAM 係AGESA to 1.0.0.6b BIOS下 直上3000

總結: 我覺得佢地係有心做,D 野都熟同睇得出有KEEP 住UPDATE 資訊同埋都簡單化咁介紹到D 野比客知,希望佢地可以比心機做落去
但係希望 D 介紹D 產品可以多元化D,例如我想要隻模組牛你同我講NEOECO2
雖然係隻好牛,但問題佢唔係模組牛
雖然我朋友唔介意同埋隻機箱都幾容易咁收線
希望佢地KEEP住咁比心機做落去啦

係咁以掃一掃
啲野珍寶買 平到幾舊

百幾啦 冇幾舊嘅

Yes
Ram同埋牛貴左
所以真係要格價

如果成部機真係有機會貴
主要貴左display card
你冇計錯

吾駛賺你咩，全世界淨係得你要食飯

你估運費唔使錢咩

用錢買時間腳骨力

模組牛, 靚既閒閒地900起

賺錢我明白
不過見巴打有野係中田買 都出得街心諗點解唔買平啲啫

甘你咪去中田買囉，on99咁

甘

中田唔係所有野都平

睇你定義啦
有人覺得1080ti 以上先叫靚既

too long didn't read

靚唔同級數
用料唔好, 牌子個朵唔好, 平得兩三舊有咪用

學到野,小弟新手咩都唔識

我新手黎 都係自己拎人部機試下咁

屌你 雞爺新手？
唔好玩啦

雞爺

我都買左，佢幫我update埋bios，不過無超ram，要自己嚟